心穎定唯唯

正評： 穎穎
負皮：唯唯

Both 仆街死

負皮是FOR YOU的。